林鄭從來唔係中共隻旗，牠是有份出謀獻策+施行者

睇牠撰寫俾中共既報告就知此婦人既為人，又自大又喜功，甚至指點中共如何做，牠的參與程度比任何一個黨員都多

雜習平因爲好色本性，對乸狀物體不會say no

面皮厚+玻璃心，妄想與宇宙為敵，造就其戰螂策略

推

就算主人冇指示
奴才都要夠200％